LIHKG香港女神聯賽第八輪投選專區

各組第七輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪

2017-1-21 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(13)黃德藍vs姚子羚(7)

(17)陳寶珊vs沈卓盈(1)

(3)孫慧雪vs陳庭欣(10)

(16)林映蔚vs陳嘉寶(4)

(15)杜如風vs譚嘉儀(模)(8)

(14)郭藹明vs麥美恩(5)

(2)陳法拉vs梁凱寧(6)

(9)黃心穎vs朱茵(12)

(18)蔡思貝vs吳嘉熙@SG(11)

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪

2017-1-21 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(4)謝安琪vs李佳芯(3)

(6)倪晨曦vs馮盈盈(9)

(8)趙慧珊@SGvs麥明詩(13)

(7)陳瀅vs陳穎欣@SG(5)

(1)朱千雪vs簡淑兒(10)

(11)杜小喬vs袁澧林(12)

(2)李靜儀@SGvs林嘉欣(15)

(14)莊錠欣vs岑晉晴(16)

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪

2017-1-22 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(8)何雁詩vs劉穎鏇(4)

(13)李嘉欣vs蘇麗珊(7)

(14)勞嘉怡vs梁嘉琪(3)

(17)陳婉婷vs朱晨麗(2)

(18)蓋世寶vs周慧敏(10)

(16)鍾楚紅vs游蕙禎(6)

(5)李施嬅vs胡琳(11)

(12)駱文捷vs黃智雯(1)

(9)陳潔玲vs余香凝(15)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪

2017-1-22 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(13)車泳希vs陳煒(5)

(12)黃翠如vs陳嘉倩(1)

(18)張沛樂vs劉佩玥(7)

(15)Me Chanvs苟芸慧(2)

(17)魯芬vs林泳淘(16)

(10)簡幗儀vs陳華鑫(8)

(3)文詠珊vs鄧麗欣(4)

(9)彭慧中vs黃心美(14)

(11)岑麗香vs張曦雯(6)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍vs姚子羚
陳寶珊vs沈卓盈
孫慧雪vs陳庭欣
林映蔚vs陳嘉寶
杜如風vs譚嘉儀(模)
郭藹明vs麥美恩
陳法拉vs梁凱寧
黃心穎vs朱茵
蔡思貝vs吳嘉熙@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪vs李佳芯
倪晨曦vs馮盈盈
趙慧珊@SGvs麥明詩
陳瀅vs陳穎欣@SG
朱千雪vs簡淑兒
杜小喬vs袁澧林
李靜儀@SGvs林嘉欣
莊錠欣vs岑晉晴

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
何雁詩vs劉穎鏇
李嘉欣vs蘇麗珊
勞嘉怡vs梁嘉琪
陳婉婷vs朱晨麗
蓋世寶vs周慧敏
鍾楚紅vs游蕙禎
李施嬅vs胡琳
駱文捷vs黃智雯
陳潔玲vs余香凝

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
車泳希vs陳煒
黃翠如vs陳嘉倩
張沛樂vs劉佩玥
Me Chanvs苟芸慧
魯芬vs林泳淘
簡幗儀vs陳華鑫
文詠珊vs鄧麗欣
彭慧中vs黃心美
岑麗香vs張曦雯

5連了

拉票

pish, 希望今週記得投哂

不過第二場係唔會得閒投。。。

明已留

如果你講明唔得閒投，我可以幫到你

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍vs姚子羚
陳寶珊vs沈卓盈
孫慧雪vs陳庭欣
林映蔚vs陳嘉寶
杜如風vs譚嘉儀(模)
郭藹明vs麥美恩
陳法拉vs梁凱寧
黃心穎vs朱茵
蔡思貝vs吳嘉熙@SG

start soon

開始左啦

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
姚子羚
沈卓盈
孫慧雪
x
譚嘉儀(模)
郭藹明
x
朱茵
x

咁我投定先，因為我到時真係唔得閒，謝謝

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
x
麥明詩
x
簡淑兒
x
林嘉欣
莊錠欣

吳嘉熙@SG

好

感謝投票，同大家拜個早年先

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶
陳法拉

Sg Jessica無份？

因為無人提名過佢

同埋湯洛雯
呢2個遺珠

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍
沈卓盈
孫慧雪
林映蔚
譚嘉儀
麥美恩
陳法拉
黃心穎

我都覺，季尾啦，好彩既話可以空降落冠聯，不過我諗佢地多數都要由乙組玩起啦

爭四可能真的有意義

千雪❤️❤️

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
X
X
孫慧雪
陳嘉寶
X
X
陳法拉
朱茵
吳嘉熙@SG

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
姚子羚
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
陳法拉

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
孫慧雪
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
蔡思貝

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍vs姚子羚
陳寶珊vs沈卓盈
陳庭欣
陳嘉寶
杜如風
郭藹明
陳法拉vs梁凱寧
黃心穎
吳嘉熙@SG

姚子羚
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
麥美恩
陳法拉
朱茵
吳嘉熙@SG

陳庭欣
陳嘉寶
譚嘉儀(模)
麥美恩
陳法拉
黃心穎

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍
沈卓盈
孫慧雪
陳嘉寶
杜如風
麥美恩
陳法拉
黃心穎
吳嘉熙@SG

老藹明已留

黃德藍
孫慧雪
杜如風
郭藹明
梁凱寧
朱茵

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
姚子羚
陳寶珊
孫慧雪
陳嘉寶
杜如風
麥美恩
陳法拉
黃心穎
吳嘉熙@SG

陳法拉

[襯得閒問定]下週係咪照係初一二

初一二係幾時?

23 24 25 26 快車 第9輪
如果下星期六日係初一二,咁都會有比賽,第10輪

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
姚子羚
X
陳庭欣
陳嘉寶
X
麥美恩
X
X
X

仲有一個鐘唔咋

姚子羚
陳寶珊
陳庭欣
陳嘉寶
杜如風
麥美恩
陳法拉
黃心穎
吳嘉熙@SG

差d又miss一輪

完,超開始

LIHKG香港甲組女神聯賽第八輪
2017-1-21 12pm-5pm
黃德藍vs姚子羚 4-8
陳寶珊vs沈卓盈 2-9
孫慧雪vs陳庭欣 11(+25%)-6> 13-6
林映蔚vs陳嘉寶 1-14
杜如風vs譚嘉儀(模) 5-9
郭藹明vs麥美恩 3-10
陳法拉vs梁凱寧 11(+25%)-3> 13-3
黃心穎vs朱茵 7-6
蔡思貝vs吳嘉熙@SG 1-10

馮盈盈

代投 刁你老母薯片佬

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
x
麥明詩
x
簡淑兒
x
林嘉欣
莊錠欣

老藹明已留

謝安琪
馮盈盈
陳瀅
朱千雪

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
倪晨曦
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
朱千雪
杜小喬
李靜儀@SG
莊錠欣

Sorry樓主我呢幾日唔得閒幫你推post

唔緊要

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am

莊錠欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
朱千雪
袁澧林
林嘉欣
莊錠欣

謝安琪

李佳芯
倪晨曦
麥明詩
陳瀅
朱千雪
袁澧林
林嘉欣
岑晉晴

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am

李佳芯
倪晨曦
陳穎欣
朱千雪
岑晉晴

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
倪晨曦
麥明詩
陳瀅
簡淑兒
杜小喬
林嘉欣
莊錠欣

謝安琪
林嘉欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
簡淑兒
袁澧林
李靜儀@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am

麥明詩
簡淑兒
岑晉晴

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
倪晨曦
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
朱千雪
袁澧林
李靜儀@SG
莊錠欣

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
x
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
簡淑兒
杜小喬
李靜儀@SG
x

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
X
倪晨曦
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
簡淑兒
X
李靜儀@SG
岑晉晴

簡淑兒

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
倪晨曦
趙慧珊
陳瀅
朱千雪
杜小喬
李靜儀@SG
莊錠欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
杜小喬
李靜儀@SG
岑晉晴

趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
李靜儀@SG

都無乜野說明架啦,唯一就係梁凱寧跌出顏色區
比起冠聯既陳嘉倩,較低組別既主播類參賽者,形勢係差啲
其他,係睇連贏同連敗走勢可以去到幾耐

朱千雪

陳寶珊到底贏過邊個

感謝以上投票

翻查資料,係主場贏過黃德藍7-5

趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
李靜儀@SG
岑晉晴

如果唔係作客會好啲
算比較好啦,你睇下早幾輪榜首大戰

李佳芯
倪晨曦
趙慧珊
朱千雪
杜小喬
李靜儀@SG
莊錠欣

倪晨曦
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
簡淑兒
李靜儀@SG

kay

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am

莊錠欣

Elkie

第8輪 5pm-1am

陳穎欣@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
馮盈盈
麥明詩
袁澧林
林嘉欣
莊錠欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
倪晨曦
趙慧珊@SG
朱千雪
李靜儀@SG
莊錠欣

李佳芯
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
簡淑兒
袁澧林
李靜儀@SG
莊錠欣

李佳芯
馮盈盈
麥明詩

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
X
麥明詩
陳瀅
簡淑兒
X
林嘉欣
莊錠欣

謝安琪告急 請投謝安琪

李佳芯
馮盈盈
麥明詩
朱千雪
莊錠欣

我投左票架啦
唔好唔計
雖然對賽果冇影響

Kay
Aka
簡淑兒
林嘉欣

李佳芯
馮盈盈
麥明詩
陳瀅
朱千雪
莊錠欣

有計，唔駛

驚

投票
李佳芯
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
杜小喬
李靜儀@SG

陳穎欣@SG

感謝以上投票，同大家拜個早年先

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
簡淑兒
N/A
李靜儀@SG
N/A

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
X
麥明詩
陳瀅
朱千雪
杜小喬
林嘉欣
岑晉晴

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
倪晨曦
麥明詩
陳穎欣@SG
朱千雪
袁澧林
李靜儀@SG
莊錠欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
李靜儀@SG

李佳芯
倪晨曦
趙慧珊@SG
陳瀅
簡淑兒
杜小喬
李靜儀@SG
莊錠欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
馮盈盈
朱千雪
杜小喬

仲有一個鐘度，唔好放棄機

千雪
kay

李佳芯
倪晨曦
麥明詩
X
朱千雪
袁澧林
林嘉欣
Z

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
馮盈盈
麥明詩
陳瀅
朱千雪
X
X
X

最後半個鐘,好睇了

仲有半個鐘少少

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
X
麥明詩
X
朱千雪
X
林嘉欣
X

大局已定

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
李佳芯
倪晨曦
麥明詩
陳瀅
朱千雪
杜小喬
林嘉欣
莊錠欣

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪
朱千雪

出左街差啲唔記得投
謝安琪
馮盈盈
趙慧珊@SG
陳穎欣@SG
朱千雪
袁澧林
李靜儀@SG
莊錠欣
aka加油

Aka

你前面咪投左一次

this

LIHKG香港超級女神聯賽第八輪
2017-1-21 5pm-1am
謝安琪vs李佳芯 20(+25%)-19> 25-19
倪晨曦vs馮盈盈 18(+25%)-14> 22-14
趙慧珊@SGvs麥明詩 26(+25%)-14> 32-14
陳瀅vs陳穎欣@SG 10(+25%)-23> 12-23
朱千雪vs簡淑兒 25(+25%)-16> 31-16
杜小喬vs袁澧林 15(+25%)-11> 18-11
李靜儀@SGvs林嘉欣 22(+25%)-14> 27-14
莊錠欣vs岑晉晴 22(+25%)-8> 27-8

KAY好在係主場

好在有多一票

關咩事,16票都夠贏啦佢

近年開始擔正反失民心,女神光環漸退既李佳芯今場付上沉重代價前四都無埋
簡淑兒5連敗
有一種頹,叫,文青女神
莊錠欣遇最大魚腩大炒止止血,暫離降班區

有一種豬，叫，慘慘豬

又輸一場

我簡就話姐
你提名期果陣明明票后

希望可以keep住贏啦 上場作客和波好唔抵

環球女神

場場輸咁濟

都唔明點解朱千雪可以不敗

繼續陪Yanny爭四

你無睇錯

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
何雁詩vs劉穎鏇
李嘉欣vs蘇麗珊
勞嘉怡vs梁嘉琪
陳婉婷vs朱晨麗
蓋世寶vs周慧敏
鍾楚紅vs游蕙禎
李施嬅vs胡琳
駱文捷vs黃智雯
陳潔玲vs余香凝

今日1點

佢唔係不敗
係全勝

我簡5連敗

仲有半個鐘

start!

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
劉穎鏇
李嘉欣
梁嘉琪
朱晨麗
鍾楚紅
李施嬅
駱文捷
陳潔玲

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
X
蘇麗珊
梁嘉琪
陳婉婷
蓋世寶
游蕙禎
李施嬅
黃智雯
X

感謝支持，同你拜個早年先

劉穎鏇
蘇麗珊
梁嘉琪
朱晨麗
周慧敏
鍾楚紅
李施嬅
黃智雯
余香凝

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm

李嘉欣
勞嘉怡
朱晨麗

鍾楚紅
李施嬅
駱文捷
陳潔玲

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
何雁詩
蘇麗珊
梁嘉琪
朱晨麗
蓋世寶
游蕙禎
胡琳
駱文捷
余香凝

投票
何雁詩
游蕙禎

何雁詩
梁嘉琪
朱晨麗
周慧敏
李施嬅
黃智雯
陳潔玲

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
劉穎鏇
x
勞嘉怡
朱晨麗
x
x
x
x
余香凝

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
何雁詩
X
梁嘉琪
朱晨麗
X
X
李施嬅
黃智雯
余香凝

李嘉欣

朱晨麗
周慧敏
游蕙禎
李施嬅
駱文捷
余香凝

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
游蕙禎

蘇麗珊
梁嘉琪
朱晨麗
李施嬅
黃智雯

陳潔玲
簡兒

感謝支持，同你拜個早年先,無謂太傷心,為下場比賽努力啦

姚子羚(7)
沈卓盈(1)
孫慧雪(3)
陳嘉寶(4)
譚嘉儀(模)(8)
(14)郭藹明
(2)陳法拉
朱茵(12)
吳嘉熙@SG(11)

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
車泳希
陳嘉倩
劉佩玥
苟芸慧
魯芬
簡幗儀
文詠珊
黃心美
張曦雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm

陳婉婷
周慧敏
李施嬅
黃智雯

推

thx bro,投埋票參與埋一份會更好

仲有3個鐘

其實如果頭4有得去打類似歐聯咁 同中台日韓個d玩下 都幾有趣

有啊,plan緊

劉穎鏇
蘇麗珊
梁嘉琪
游蕙禎
李施嬅
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第八輪
2017-1-22 1pm-6pm
何雁詩vs劉穎鏇 5-4
李嘉欣vs蘇麗珊 3-6
勞嘉怡vs梁嘉琪 3-8
陳婉婷vs朱晨麗 2-10
蓋世寶vs周慧敏 2-5
鍾楚紅vs游蕙禎 3-7
李施嬅vs胡琳 11(+25%)-1> 13-1
駱文捷vs黃智雯 4-8
陳潔玲vs余香凝 4-6

胡琳比人大炒

中日台韓歐美都整返個聯賽

咁就搞唔到,我傾向係整個提名post.比你地提名夠幾個月算
到時睇下人數點,我就唔會話其中一個國,假設美國星係最多票,霸左top10
就比佢地入晒,點都平衡返,希望真係有世界各地既參賽者啦

朱晨麗接近搶返榜首
余香凝近期表現有進步,護級形勢仲有數講

又或者唔係搞唔到,而係我一個人黎講
下季可以正常7,8月開始,聯賽+盃賽+環冠,個人黎講係極限
要搞其他國家聯賽,唔係我能力所及了

陳煒
黃翠如
劉佩玥
苟芸慧
魯芬
陳華鑫
鄧麗欣
彭慧中
岑麗香

食完飯返黎再推

簡

陳煒
陳嘉倩
劉佩玥
苟芸慧
林泳淘
簡幗儀
文詠珊
彭慧中
岑麗香

[quote]LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
車泳希
黃翠如
劉佩玥
Me Chan
林泳淘
黃心美

投票
黃翠如
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
陳煒
黃翠如
劉佩玥
苟芸慧
文詠珊
黃心美

樓主我想問點解有d加25% ？

陳煒
黃翠如
劉佩玥
苟芸慧
林泳淘
簡幗儀
鄧麗欣
N/A
張曦雯

主場夠10票就可以加25%

瓜皮升班

都要繼續努力既

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
車泳希
黃翠如
劉佩玥
Me Chan
魯芬
X
鄧麗欣
X
岑麗香

#375 我愛馮盈盈 2小時前LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am

陳嘉倩
Me Chan
魯芬
簡幗儀
彭慧中

岩岩先發現原來無王敏奕

無辦法啦,其實好多無份既我都覺得應該有

車泳希
陳嘉倩
劉佩玥
X
魯芬
陳華鑫
鄧麗欣
彭慧中
X

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
車泳希
陳嘉倩
劉佩玥
X
魯芬
陳華鑫
鄧麗欣
彭慧中
X

只計首次

車泳希
陳嘉倩
劉佩玥
苟芸慧
簡幗儀
文詠珊
黃心美
岑麗香

始終名額有限,實有D人無份會可惜

X
陳嘉倩
劉佩玥
苟芸慧
X
X
文詠珊
X
岑麗香

係有人miss左提名啫,我可惜果啲如果有人提名應該最少喺甲組

陳煒
黃翠如
劉佩玥
林泳淘
文詠珊
岑麗香

車泳希
s陳嘉倩
張沛樂
Me Chan
林泳淘
簡幗儀
文詠珊
彭慧中

陳煒
黃翠如
苟芸慧
林泳淘
黃心美
岑麗香

黃心美
張曦雯

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
陳嘉倩
劉佩玥
林泳淘
文詠珊
彭慧中
張曦雯

我唔記得提名埋趙希洛

LIHKG香港冠軍女神聯賽第八輪
2017-1-22 7pm-12am
張沛樂
林泳淘
文詠珊

老藹明已留

陳煒
苟芸慧
文詠珊